[求教]狗仔忽然亂屙尿

想請教下連登巴絲:

我有隻唐狗女3個月大, 個零月開始已經識自己去尿墊上面屙大細

但由上個禮拜開始佢就忽然周圍屙尿,但屎就識係個墊上面屙,
想請教下有冇巴絲有遇過類似情況?點樣教得返好佢地呢

推

屙錯位就鬧

老納又亂柯尿

3個月大未定性